Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 48 一日一POST

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分未截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Harley Quinn dancer dress Q2-Q3 2018

Q&A

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

毒圖時間

(BY 求鬼其改個名 巴打)

(BY Vic_Sage 巴打)

新post lm

新po lm，堅拒後追

有冇巴打有自組呢隻

留一留名

lm

之前係gp見過呢隻
有咩咩途徑可以整到

我諗一係淘一係皆旺執料

哩隻GG咁有錢著supreme

stark foundations

依家homemade spiderman咩價位 想放

好采呢隻無興趣 2000？

唔提女朋友 check msg 我諗佢會唔記得去拎

差d就累事

今日提佢先知上月25號有得拎

佢又有玩？

我玩starwar 佢冇固定 見今鍾意又買 不過佢冇乜呢方面慾望

見倒

全新2000？ 想回血

全新見好似2300左右

咁少人放

徵
Batman:
Dx09
Bane
Cat woman

Aou:
45

Im3:
Pepper

我原本淨係玩Spider-Man 同 Star Wars
我細佬玩iron man
依家得返我玩

本身說勁小人訂
都係一日全派

你女友

點解呢一隻炒唔起？都幾有特色啊

呢隻好野黎
呢隻係我咁多隻覺得最好玩
唔洗就住

其實都炒高左一千

你又有野睇中？

巴打有冇訂 mud trooper

新手一問 街鋪見有老人盧根 但官網得x man版 ？

無呀 我淨玩ep1-6

新d兵造型真心唔錯 好似rogue one 隻 death trooper
本身好憎隻 新Han solo
但見佢出mud trooper 版 當佢路人頭咁訂😂

忍唔住笑咗

Aggre 有部分係不錯
Death Trooper真係好高質 有個小小白兵公仔
First Order - The Pilot都靚
Shoretrooper都幾靚

Death Trooper我真係有諗過, 但最後忍左手
專心玩ep1-6

btw snowtrooper 好靚

點解好憎新Han Solo？

其實有個問題想問好耐
如果買set,會唔會比獨立買兩件加埋少啲配件？
例如first order 白兵set
會唔會等於我獨立買炮兵+普通兵一樣咁多配件？

有部分槍一定要set裝先有
所以有位有錢就set 裝
我都有後悔無訂原始白兵set 裝，我得一隻
一高一矮靚好多

咁如果係first order 果兩套set 呢？
我件weapon 好似一樣

agree

諗緊 我都覺隻綠色靚 有Han solo加士兵頭

聽日都係去訂埋50先

老實我對唐老鴨認識唔深
我等其他巴打答你
但係我睇完，我見set裝2隻本體都好大分別

我都想收隻homemade gg
遲入坑

我好想放隻垃圾45走
自從佢花左之後我就將佢遺忘左

見蜜蜂巴隻合金6又想追
今日買唔成pepper番去宜加個人好空虛

追合金6係咪好過追黃臂

花成點

mk9真係咁重要 ？

花左一點

你唔係要矮仔3咩？怪人巴

由佢啦

呢度巴打係咪有用ikea果個990櫃？

冇收到啦 條腰又唔郁得

聽日後追46

有呀

又新post

屌，我真係連begin batman都想後追

少兩個頭嘛淨買pepper

受害者係45

同埋一隻IM都無淨買PEPPER無意思

其實係咪難聽講句質素差？
我原本個櫃唔夠位放喇
要買多個放

Ironman 跳樓果位巴打？

一日一POST

黃臂使者

其實ikea 個定位都好明確
真係平價野黎
你係懶鳩就買啦
我都係貪佢又平又方便

45其實都幾靚啦，唔好咁對佢

追啦，6仔真係靚
無得彈

都係唔後追住，ds都未去落訂

好似係卡咗係gap位

等埋2 4 5到手之後就放45走
個時岩岩入坑貪佢平入黎試下玩
點知一發不可收拾

我用緊佢書櫃果隻 ikea唔錯
但我果時諗住自己唔會買太多結果只係買左一邊 佢有隻兩邊 果時諗 ⋯超 我都無咁多野display
家陣二年之後 係真係有咁多野放
想搵個平平地算

Keep la
第一隻咁有紀念價值

仲唔落，之後又後追

幾錢入係正常
同埋合金版係成隻定點
markvii有無合金

7無合金住

依家入至少都要3k尾-4k頭

半日一post,下午先開新post

想快d截50，咁就可以知後補咩武器

通常出貨先知

一，兩個罵戰已經佔左唔少篇幅

快啲截
我都好想知後補武器係咩

下年

皮衫皮褲女頭雕

仲有人放喎

開始好期待派貨日子同找數無錢

好多已經等唔到 忍唔住入哂啲現貨
炒家今次fat fat

驚喜

Devil may cry有冇人啱

夜媽媽巴打都放張大口引我 但係我今個月唔買野啦

marvel都成半個月無出新野
今日有機，上定20樓打個白鴿轉穩陣啲

Ep1-6之間既時間線 至少d design 都有果d味道

好彩sw 係hottoy 親生仔
頭雕真係冇乜失手
Death trooper 真係必玩系列

同福伯個味道差太遠

我訂次日ok
首日留比其他巴打

IM真係多數會後補武器?
搞到想入

侯活講左會
同埋定價比平時高預左加野

有無巴打有入過N年前隻 Hottoys MK3 construction 半身像，大家點評價隻野？

MK3 diecast 實在太柒，所以要搵第二樣代替

我想入呢隻 早幾日見到900 但第朝先見到
想用黎同黃臂一齊擺

有訂貴， 冇訂錯
再諗就截訂

想追mark2合金

兒家眼見Y拍隻隻都2字頭，900真係

屌 無追開唔知會加
早知早兩日訂埋佢
佢今日截就GG

其實加唔加正常唔會影響訂唔訂掛

如果係戰損就正

mk 2一定要追
以宜家ht造銀色既技術
應該好好j

想追 mark 47,有冇巴打放阿？

上fb話6000蚊徵全新應該好多人聯絡你

其實只係訪問係咁而提過下
有可能會走數

我都覺會走數

到時有就當bonus

6000差唔多係原價3倍，點解個時冇玩hottoys呢，好後悔

應該會poster浮游炮，後補雙手炮，大盾，肩炮

大劍點都覺得第2個版本先有

只可以講poster有的就一定有
我覺得佢最多補4支浮游炮你插地台

走數就好笑 實比人怒屌

果個好似唔係官方訪問黎

Tovstv黎

4支浮游炮 我都J 出血，希望有啦~

俾把劍黎隊自己

浮游炮同雙手炮要一齊出，唔係點做返開炮果下
但會咁好死出哂6件實物咩

我要盾同大劍

複件姐，有可能

劍/盾我就覺得未必有

講講下，驚hottoys出紙板背景還原浮游炮！ 好似 DS 2.0千手 咁樣

似係

唔係舊版泥咩

隻6仔我J左成晚

6仔追左幾錢？

全彈發射驚唔驚玩得多手軟？

呢個阿伯
個個小白兵好搶鏡

Death trooper 撚上手好正

好彩sw 係hottoy 親生仔
頭雕真係冇乜失手
Death trooper 真係必玩系列[/quote]呢個阿伯
個個小白兵好搶鏡[/quote]

其實而家mk 50. 俾果兩支炮有無開過
大果支就純粹拎出黎兇人，細果支好似無見過咁既

btw Thanks 三上巴

出緊去交收46

交完貼圖

作為一隻IM都無係手既我
應該後追mk4黃臂先定mk6先
計埋食炒差千幾既話

Both

追左6先
之後就會係5
仲有432

想快到手就6, 4真係唔知幾時派到你

緊係玩現貨先
MK 6 然後再追MARK V

米王

黑金豹截左啦咩 又有你收又有人放

法包,我都係咁話,
岩岩未睇你呢個留言我都係想講買6追5

Mk6係咪過哂3字

雖然真心黃臂正
但諗諗下拎啲錢追多隻好似理智啲

4字都過左。。。

真有愛無計

開定先

有小小想追隻death trooper

建議收單最好上20樓 加電話~

唔係民事喎

請問咁多位知唔知DS截左未

截左 到時比多d買現貨吧

你一點鐘打 3722 3988 問下有冇得排後補

咁快截左

THX CHING 等陣打去問問

自用玩玩具邊驚得咁多，照玩唔洗理

4k

其實IM唔係合金都會甩色？
有時見人話條底褲甩色

可以打去講 dr strange 排2000

因為軟膠位會變粉紅
就算係合金都會甩色

真係諗多左，最多把劍仔姐

有冇人知spider man2拍緊定未拍 大概預邊年會上

硬係睇唔慣iron spider

ht唔岀既話有冇副廠會岀？
定係會有copyright既問題？

睇睇下就會覺得靚 可能係唯一一次既iron 裝

46到手了

恭喜灰巴~

俾上個post巴打毒左毒

開心到仆街

唔怪得啦 做乜改左名呀充電寶

唔好理佢 大陸仔比人叫佢唔好講充電寶重屌返人轉頭

我都係
我鐘意im同gg 但im已經冇可能追得返全部
gg都仲起步梗 而家先第3隻 之後gg都要儲落去
順便徵一下homemade spiderman先 二手都岩

襯返張poster

狙擊手

依加市面普通版spider man homecoming幾錢左右

你揾普通版重難揾過隻homemade..

gg出左6隻了

Mcu sorry

早星期先$2500

前面個d都要儲架

早好多星期
一個月前都$2800

追返mcu果啲先

灰巴係咪要請食飯

Wtf ds截左？

放工交收47

個個都買46/47

咁合金IM係邊一忽係合金
七子係咪未出哂合金版

屌本身都冇乜野，一心一意等隻deadpool，係呢排睇多左相，又睇下unboxing，就開始奶奶地野

你就好啦

我同意，唔好睇咁多圖

早星期一定無2500

我提早食樹皮放埋單高追架 我驚7月會追埋46

個價最高個陣先黎買

唔該bee哥

追！

有47既表示46正

你有咩想要

今日高位 明日低位

同買樓一樣

點解唔直接改名做充電寶
唔好屌佢la，依代屌佢老母普教中，D細佬都唔識講廣東話，全部殘語詞語轉廣東語

有無人知我上網睇有dx02發光頭配件用到落dx12度 邊度有

頭post又答

法巴多返蒲頭

我問左個肥仔，如果拎住張單，加左資料，到時會通知哂咁多個人，如果佢之後再報失，一個人唔可以拎貨，要兩個人去

有mon post 架

希望今個星期出qira

我要追埋隻5仔

death trooper隻小白兵係後加？
睇fb開訂官圖唔多見有

Deluxe version

連續出3個禮拜星戰 依到啲巴打會暴動

比人餓左好耐

出到動漫為止

巴打：Howard交個老母出黎

求奇開隻sw ws都好

唔撚得 我要WM

唔好濟啊Ching ，dx02啲件好似好多問題

sw整返似樣少少啦

個發光頭好型

65432係順序的

慢慢追返之前果D

3個版本han solo

佢連出3隻han solo的話，我去考慮訂一隻

個星戰外傳重有咩未出，出左糧，就想任性下

無問題 出多一個星期星戰之後全部出返IW

點會呀
大把野CUT都未CUT到佢

未住

希望雷神有兩隻眼

個brd係磁石

bra

我怕佢得個窿

個groot set我仲考慮緊

Groot 比例唔好

得個窿，咁detach黎做咩
裝隻手上去

兩色眼呀

雷神4之寄生獸

候活一路都唔放相，搞到心掛掛

睇description啦屌

之前有見過兩色眼喎，果張圖假嫁

今日facebook個交流區成個朝早都聲討緊條友賣完單又自己拎貨

嗰日去20樓問個妹妹仔，佢一聽倒我咁問，佢 ： er.......應該得嘅

又全新 又check件又影相咩現法

好撚憎呢d人 二手就就二手啦

全新係咪應該開啡盒就算

真係好仆街

啡盒都唔開

我覺得有圓貼就係全新
啡盒哩D點都會開掛

呢條仆街早死早著

啡盒無開貴好多

二手新淨 咪得

洗鬼打咁多野
開左其實好難說服到人地仲係全新

想要woody harrelson同火車雪地兵

有圓貼就全新？
圓貼好難買咩？

同埋diecast im冇圓貼，啡盒已經係第一道防線，開左已經唔係全新

2300到啦，3000搵鬼買

diecast原來得啡盒？
咁全新一定有啡盒

冇就當2手算

diecast唔係有個透明膠圈綁住
上至下咁

要呃人有幾難，收個啡盒就扮

餵魚巴，有二手mk9 1000

我一月先入坑 後追左有mk5,6,46,47 ,cw 隊長2 隻，cw falcon,2 隻冬兵同Gg dx 但剩係開左5同6玩其他全部未開 e家個感覺就好似想屌條女但又想佢永遠係處女咁

全新中sad仲慘

惡到

正常唔會去攞貨, 話知條人失左縱
真係唔記得去左攞貨的話咪現價比番人，鬼叫自己錯....

條友又戇鳩私下收番錢, 緊係玩報警

睇左三日尼個post 覺得mk9係nothing

有冇巴打可以幫買cosbaby

mk3維修版追唔追好

有保養驚咩？

同埋宜加追654 diecast都過3字
諗緊訂唔訂1/4 mk3同留彈藥七月訂新野

你再睇落去只會得番46/47

自己買唔到？

想買咩

7子 1/4係咪有一隻仲未截

想買thanos set同一隻美隊

唔報警？

番緊工

落雨搵番支枱燈出黎洗洗先
隨便毒下你班友仔後J

隻3好似未
諗緊 但色水好似差少少

點解咁多人屌MK45

依家logon有得買翻？

你第一隻im

有人話將軍澳番左貨

唔知個買家諗乜9

有無消息來源？
如果係全線有翻，陣間早d就放工去買

我都想買 之前淨係得隻groot

Fb gp有人話今朝係將軍奧買左
其他唔知
跪求thanos set

我去買black order

Hulkbuster 放公司#

由又一城追到而家都未買到thanos set

痴撚線 我唔拎都唔使你幫我代領 加 賣鳩埋啦 下嘛

就係人生第一隻唔想亂買

真係好撚on9

啱啱打去又一城同葵芳分店都無翻貨
睇黎唔係全線

緊係同佢報警玩大佢

銅鑼灣有冇

自己打去問咪得

睇左 無 得夜光樹人

又會剩係得將軍澳嗰間翻左貨咁on9

嚟個金鐘站Civil War

隻bp差d睇唔到

Civil War 要打入冷宮

準備迎接1/4 batman joker

保養唔係拿貨果日開始計? 後追全新咪等於冇保養

係，除非你係追啲剛取貨個啲

諗諗吓聽日去訂mark3好冇？
唔想食炒後追47

等iw sw等到頸都長

1/4 同1/6兩種玩法喎

IW Ds thor

我知，但呢度d巴打講到1/4好正

Mk3一般

我嘅意思係你買完1/4 發覺冇得好似1/6咁玩就會追番47

咁1/4我都係會得兩隻，3/7
其他唔會追
btw1/4賣點唔係d detail位咩？

今個月應該會派1/4 joker，官網寫Q1-Q2

我全新未開 睇下圖都開心

齊齊落坑

派2仔未 好撚想係咁J佢隻銀色dlm

你有入2仔？

少年你太年輕了
大把巴打話只會儲一兩隻
最尾

成堆dc 等緊派
1/4batman 都係q1~q2
不過都似會遲架啦

咁好多嘢都係q1-q2而又未派

點解會推post 推得咁快
成日以為有新野開

時間只供參巧， 訂果時講幾時出哩D聽下算

我都係有心買一隻1/4算

餵魚巴唔好玩la，你個後追list好似都唔少

佢好似得46追

好似仲有pepper

佢放棄左，pepper單隻係我

47都想要

師兄們 旺角除左皆旺 仲有邊度有賣兵人配件 萬分感謝！

收工去交收了

明明就係一件開心事

唔該哂！其實我多左個隊長頭 想組返隻便服版隊長 上哂淘_都冇啲套裝賣 諗住出去睇下有冇..

個陣大把人恐慌性減價拋售單

體驗緊bee大既超遠交收 來回2個幾鍾

夏威夷巴打去邊今次

可能因為落雨佢怕整濕個盒

東涌去9龍灣 跟住再番南區

我今日又要體驗啦

希望6點前番到屋企 仲要拿拿聲沖涼出街

mark 45見到放3000 入唔入手好

無啦唔睇4546
個list 得pepper set同七子
訂左pepper係Y拍22xx

今日車程係 大圍去天水圍再返太子

唔入

bee大好有貨 又交收

唔知上年7月29定30號單

七子諗住all in？

日日都後追

今日已經由荃灣去上水 來回三個鐘咁濟

7子已有3 5 6 訂左2 4 等1 7 開訂

bee大連續兩日後追

我都想 但全部食炒都好甘
所以佢一開1,7即訂

diecast七子暫時最平追邊隻

但係你入手左46 你仲有47

Mark3

應該訂3，呢隻擺superhero landing好正
但訂豪華定普通好

但係mark3條腰

hottoys好似好耐冇出新野訂咁

係

周圍睇 其實好易搵，成日mon實個fb你都得

成日望到都比人秒左

賣左張單俾人，真係有可能唔記得？再去報失，再拎埋貨，咁撚神奇？

派jl ww未呀 好想j呀

追左starlord同rocket都重想死？

依家後追追上癮 但係仲有好多隻未追

巴基之星

一人一個唔訂後悔系列

war machine Mk 1

棄雕玩ht 咪可以瘋狂後追

Training WW同戰術batman 都未派 慢慢等 分分鐘年尾

公佈SL3.0我驚佢暴斃

3.0冇大䄛冇手套冇頸巾冇飛行背包

重傷 咁又唔會 主要想儲齊佢d盒 勁鍾意

重要無groot
所以2.0贏晒

3.0會有mp3

已經set左fb唔會再彈ht交易gp既通知 抖返排

棄唔到啦，落晒訂
唔係夠後追晒全部diecast im

依到啲巴打好撚好心

點可以熄，一陣見到46/47 3000蚊的話你話幾後悔

米王 bee大知唔知spider gwen隻雕幾錢

仲有成年，真係好難等，好難忍

呢隻好想後追

個時隻隻都插水，個個都等現 ，結果呢隻同 war machine Mk 3

追住野玩住先

唔追im 等mk50

印象中好似唔貴，4k幾至6k依個range 實際幾多唔係好記得

識人好過識字系列
兩隻6k8 極新淨

好正呀

好羨慕！

依家個價黎講好羨慕
原價入

今年上半年已經咁多野訂/優秀現貨
下半年唔知會點

下半年其實冇乜特別...
有乜追都追晒

堆iw要出年

所以要後追幾隻撚住過日子

我果D重要好遲訂，應該貨尾

番屋企j 47

46條頸好難拎出黎

就算早訂都唔樂觀 首日同次日已經兩個層次
不過睇番首頁 今年年尾主要派DC/SW
Ironman就有你地隻黃臂同mk2 重有雷神3隻hulk同家姐
IW有BW同樹人

等睇開箱報告~~

個個都4647好羡慕
收左隻45撚住先

依個先係米皇

咪撚扮熟啦充電寶

唔好講45
bee巴2000蚊收到45

一個大陸仔一個又狙擊手

又未到手 今晚先去交收

6k8好抵

你暗戀我都唔洗咁明顯，追住我回應~

佢好硬頸
驚爛整花無換過

搞左勁耐

今次記得小心d玩
琴晚你隻mk6

個im頸勁難搞 求解

冼

咁左右好定前好

大力出奇蹟，灰巴

細力L

買左咁耐都冇換過 抆極都抆唔到

我反而冇乜感覺 痴返就得，本身都係鬆
自用冇乜野啦，好小事

但你出意外喎

有6 等5
訂 2 4
等1 7

邊有咁難
你係咪無搵岩出力位咋

其實點解mark42會平咁多啲炒價

有冇諗住訂hall of armor?

3真係咁差？仲1516緊

2000收到真係好 小心啲玩bee巴唔好好似mk6咁

隻mk6係本身塊腿甲就鬆 其實唔算好大力 而且都唔算爛左 甩左痴返就得

我張黃臂係超後期，睇黎聖誕都無得玩

爆埋肛

我2800追左張次日
宜家好撚驚比人攞左件貨

要搵古一收單 陪上20樓

是日圖片

最後決定食完個飯去訂mk iii 1/4

咁我追嗰張hela首日咪分分鐘聖誕都冇

哩個應該唔會拎你貨，佢個價真係好撚貴

我堆單真係預出年佛誕

跟隊聽日訂
btw巴打訂豪華？

隻mark50我上星期先訂
驚下年聖誕先有

我係求奇fb收返黎
最多到時報警

眼見七子全部過3字
倒不如唔食炒訂1/4
差三百緊係dx

不過入完唔知會唔會脱到坑

大陸仔

3有得訂？唔係得1/4咩

我1516係因為mark3個定價都幾高
3580好似

1/4同1/6唔同感覺，1/4好難玩，盒又大，1/6精緻d

1/4=diecast？

1/4好似無diecast版

千幾一隻好高質

你覺得似就去

係咪電梯一上個間

放棄！唔整46條頸出黎了

拉好難拉得出
試下向前推

好過幾百幾百 買bamdue啲垃圾

一陣推到條頸跌落地

youtube有教點整出來， 由背隻向心口方向拉。

幾時有新野訂呀 俾隻wm，或者mantis

我果時都係拉唔出
之後一推就推左出黎
佢係ball and socket joint，輕輕推就出，唔怕斷
但如果你堅持要拉，努力

問多次Bruce wayne自組有無推介，同埋body用咩

除咗頭雕，睇到啲手形同關節已經禁上一頁

巴打 唔介意可以睇下呢篇

如果平既body 可以用bd001 窄肩。

有錢唔好咁用

正 thx

係啊，似啊

其實Marvel漫畫入面係咪都係蜘蛛俠最出名？

你係自組？

最大路最多人識係佢

啲fd好多都有睇marvel但係玩ht一個都無 成日話幾千買隻玩具不如買對波鞋著出街

平咁多，我入左隻iron spider可以狂玩
隻HT 就會小心玩

本身諗住放shf mark50,thanos
宜家不了，可以無顧慮咁扭

佢一樣可以揸住隻hot toys出街

腳得一對
玩具可以上百隻

No 我有dx12

啲起心肝訂左mk3 1/4

其實我都15 16

咩野都可以好貴
講梗拎出街都係著得一對

第一次聽人組老爺用bd001

正常應該用瘦body?

組tony 用 bd001，組Bruce wayne 未試過，參考返條Link入面比較好

fb 有張ww 首日 $1200

單反撚

普通定豪華？

其實算平定貴？

豪華

可以去馬

唉

WW個素體唔建議咁擺,好快爆開

隻47無問題

有1枝斷左 殘骸都無 交收無check清楚

影完都多數訓盒 所以唔收啦 睇下有冇巴打有愛啦

開過？

戰術BAT 應該派先

個飛行器姐，隻47冇事咪算lol

對方賣係點寫？

why me

2手真係要認真D check, 香港人好股惑

95%new 開封check件

不過你可以試吓問過賣家退少少$？

個個都開封CHECK件架啦,CHECK你老未咩買個玩具只係CHECK?

不過唔怪得巴打,好少CHECK埋啲配件DETAIL

道行未夠 真係唔好怪人驗屍 我check完隻47 d配件淨係望下齊唔齊就算 點知

唔緊要啦,個配件都唔太重要

fake都覺得好正

Christian bale咁ge身高用bd001會唔會侮辱左佢
拿我份人講野比較負責任 唔識係唔會亂講
我會簡窄肩又高ge素體 eg bd002已經好撚完美

有d想收，但見到之前個post條仆街，都係不了

高追見到咁有d心up姐

我以前買黏土人都係，見本體係度，冇開過盒就比錢
點知塊面sad左，起碼每樣野都望一望

遲下追野真係配件都同佢check埋

唔該ching

但47全新同二手差1200左右，都幾大分別

咁半價幫你要左佢

想問係咪有副眼鏡 無呀 無呀

甩硬色

有副眼鏡架！

47有眼鏡

伏撚到

咁撚狗 缺件？

開名，邊個賣比你咁撚pk

我想追47，但威巴個隻47隻飛行器
會回落既話，想追隻全新

灰巴最近收左幾多隻

眼鏡先係47主體喎,開名啦屌佢老未

我覺得IM唔洗夾,個下盤夠穩

y拍 依加問緊佢 佢答我咁大獲 番去搵搵 佢仲問番我副眼鏡應該擺邊個位

如果3出多隻高d可能會諗下買
btw 咁貴買im唔擺下爆地有d可惜

斷撚左呀 殘骸都無 眼鏡呢 眼鏡去左邊呀

證實左係fake？
我唔覺得係fake，似concept art work
Hulk, WM5.0 造型好難fake到成個新設計出黎
IM cap Thor未必係final design
正如內戰初期concept storyboard 都係用mk45

我又諗緊3
之後有巴打話唔好急，會再出多次
但係今個星期生日又屎忽痕想買隻3

信鳩佢一成,擺係佢老母屎眼囉

我怕遲d RDJ唔拍marvel升得仲勁

我意思係即使fake都覺得好正
因為角色唔洗太多但元老係哂到，最後一役

hulk著左衫好怪

95%new 個5%無眼鏡無殘骸
見到威巴咁樣心都痛埋

想問下diecast im mark 3係咪全部都係金屬
會唔會有部分手手腳腳係膠做

不過著左衫出figure會好睇d

唉 以後都會check清楚 佢話番去睇睇 我諗都凍過水

下個topic:交收要check 配件 同 頭雕有無眼鏡

今晚驗屍先

咪玩啦，隻隻都唔係full diecast啦

之前第一次收左隻
返屋企見到塊胸甲係膠嚟
以為中左伏

俾返副1：1眼鏡你

你地講果隻係1/6？

叫佢payme過返幾舊水黎

自己睇頭post
冇
有d有，有d冇
唔知

快啲派啦，手頭上最快派係佢

玩咩娃

唯有自己配，睇開d威巴

2隻

淘寶淘返一副

威巴。
開佢名，y 拍開佢no.
同佢講你搵唔到咁點？
叫佢回番100幾10自己出去配番眼鏡都要啦
如果佢唔理你， 你同佢講會公開哂你d 資料係fb 話比人聽你係黑seller.

齋開盒check 會爛件 缺件？

你呢2隻貴到痴線

驚好快腳軟軟

佢話check件only就唔會有缺
副眼鏡唔平

太大隻

好 唔該哂巴打 今晚睇下佢點答我

volks同smart doll

咁我唔訂啦
聽日訂埋ds之後休息吓先
草$追其他

買啦 又爆到地 又睇到內構 齊7子係佢架啦 愈遲愈難收

hottoys 出既白兵係咪得jumptrooper有做舊化？
見舊化幾靚又唔貴想買隻玩下

除非有演員做得好過佢同神似

46 同gg姐

所以我好鐘意以前個gg俠，倒吊打茄輪個幕好深刻，而家呢個我仲消化緊

我記得

佢叫我再搵下屋企有無眼鏡 我都比到呢個價黎追 仲呃你果副眼鏡錢咩

你話自己戴就有

應該係二手炸

唔該巴打

佢痴撚線
你做乜唔check清楚

全新就聽天由命，二手真係件件野望過冇爛先好比錢

成隊JL最期待係佢，係SB見實物超正

我唔知有眼鏡 岩岩上官網先知 個飛行器我無為意

個盒應該有格空左嫁wor
佢Y拍果度有冇相？

Rouge one隻stormtrooper同shoretrooper都有

下次做足功課，個飛行器當唔為意，無眼鏡真係要睇清楚

叫佢退返d錢啦

下個po加唔加display box 推介

你打出黎我加上去

[/member]

黑心賣家！！！
有心呃人

CHECK 件呢個TERM... 試過哂燈扭過都可以叫CHECK件ONLY

耳機用緊QC35

鞋要睇款

其實HT呢啲巿場咁活躍,尤其IM, 經你手到三四手都唔奇

玩相機累全家
玩音響窮三代
From 司徒夾帶

米皇係同D

最主要佢賣果時info寫乜

我用fxa7

以後巴打們交收記得check真d

佢講明有斷？

你睇下呢間鋪 好多散件賣

呢啲似收賣佬

邊隻，法包

仆街咁狗
佢用鐳射眼check件？
Check到斷左件

佢收你幾錢？

明白你

應該5400

唔係話收賣佬一定呃人,係佢地收人貨都唔撚CHECK架

a 嘅頭 搭b 嘅腳 再搭 c d e 嘅配件 去組成一盒z 再賣畀你

係啊 距可以屈翻你轉頭，話你收埋左。

5300

無呀

有眼鏡

下次交收要小心

賺經驗

收多幾盒90%新既就有

下次小心D
唔駛驗屍， 最起碼望到齊件

遲d追46 收隻全新 啡盒未開 即場拆

世徒險惡

做定功課

你自用最好係大家面前開，唔駛嘈

我隻6唔算企得好穩

唔拆點知入面有乜

所以事前要問清楚可唔可以拆，唔可以既話好大機會有問題

有石頭

唔拆點知入面係山寨hot toys

蘋果日報

比左錢折開大家有保障....
正常佢應該都想你開, 起碼證明入面有隻野

想收隻mark 3 construction

本身開開心心玩玩具，就係呢d仆街搞到人冇癮

兆萬有1:4mk45 deadpool 1.0 星戰ep4 han solo set裝現貨

早幾日fb $900

嘩INS天價喎

7月追46我會咁做架啦 中過伏知驚 放左張黃臂追番黎點知中哂伏

我次次都係睇完check完先比錢

幾個鍾前 實比人掃哂

其實上YOUTUBE睇左人開箱先,就知入面咩PACKAGE

講真， 我會睇膠袋， 貼紙冇問題比左錢先
之後先開盒， 開盒成件野變老翻就只有退錢/報警

rdj 開post 鳥

我交收前會上網睇開箱文，記下有幾多隻手型同配件

之後會做足功課先交收 咁都要呃真係無野好講

果時應該都係天價, 果時巿價46 好似都係2500 左右? 我指CIVIL WAR電影打後一段時間

腳板邊個位要改
Mark2應該有改過模

當買個教訓,上網徵隻眼鏡囉

二手真係要做足功課
好彩叫隻主體冇事

如果我決定只會入一隻iron man
到底入邊隻好
打算用黎配 IW嘅隊長

新post

46

仲未試燈 可能都伏左 反面燈我可以由佢 但爛件缺件真係

耳機退完燒到ht